藍絲疑似透過email大規模send文宣

report毒link

truth-hk is a a website
有冇proofread過篇文?

似有毒 勿開

內容正常 唔代表冇木馬⋯

呢呢啲嘢Google係咪bam得？點舉報

呢邊要勤力d

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在